{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151690?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥호텔 궁"
    },
    "text": "豊南門、南部市場、殿洞カトリック教会、慶基殿、韓屋村は徒歩でアクセスが容易で、全州旅行を便利に楽しむことができます。 休息空間は東洋的なオリエンタル風に装飾されており、快適さを感じることができます。 チェックインの場合、人数は2人に制限され、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 ヤノルジャ会員特典は提携店の規定に従って適用されます。 フロントでヤノルジャ会員であることを教えてください。 コロナに備えて毎日消毒作業を行い、お客様の健康と安全を最優先に考えています。 チェックインは16時から22時まで可能で、やむを得ない場合はホテルに事前にご連絡ください。 客室の割り当ては写真と異なる形態の同じタイプの客室に割り当てられることがあり、適切なキャンセル料が存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "豊南門へのアクセス方法は？",
            "answer": "豊南門へは徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "南部市場へのアクセス方法は？",
            "answer": "南部市場へは徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "殿洞カトリック教会へのアクセス方法は？",
            "answer": "殿洞カトリック教会へは徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "慶基殿へのアクセス方法は？",
            "answer": "慶基殿へは徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "韓屋村へのアクセス方法は？",
            "answer": "韓屋村へは徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は？",
            "answer": "チェックインは16時から22時まで可能です。遅れる場合は事前にホテルにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。写真と異なる場合もありますが、同じタイプの客室に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の規定に従って適用されます。チェックイン時にヤノルジャ会員であることをお伝えください。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策はしていますか？",
            "answer": "当ホテルでは毎日消毒作業を行っており、お客様の健康と安全を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。詳細はホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 372
    }
}